港女「影衰」香港人@大和寿司

我係last one嗰個客，咁店員都close咗條隊
條港女自己zip入黎扮朋友
之後被店員發現就話自己係排我前面
之後就話自己之前去咗洗手間所以遲
講唔掂就問店員識唔識英文…（明明店員啲英文好勁）

好快連登仔會過嚟屌你係踩港撚
樓主走先

見過類似，壽司大close 左隊放曬牌係隊尾都照排

但冇死撐，應該係睇唔明個牌d 日文

最後呢

睇個樣都港女到爆

樓主個樣咁毒仲影埋自己？

佢話佢排你前面
咁你有冇同個店員講話唔識佢?

of course I am single person lol

你自拍仲清楚過佢個樣 想點先

樓主好靚仔

16份之一都睇到？

係, 個小小就睇得出巴打好靚仔

看圖作文？

well...

係樓主想自爆

我第一次去就係坐緊你隔黎個位
不過就咁貼張圖出黎就話人地打尖 你講咩都得架啦

well... 唔識聽日文緊係唔知啲店員點講你la...

講我？講我d咩？

咁珠圓肉潤都放上黎似借刀

這就是香港人嗎？

做乜撚

越睇越好笑